En het werd gedaan - waarom en hoe oud bent u?"
"vijfendertig," zei de mender van wegen, die keek zestig.
"Het was gedaan wanneer u ouder dan tien jaar; u zou hebben gezien ."
"genoeg!"
zei Defarge met grim ongeduld.
